---
title: "Hackernol Taller Matrix"
date: 2017-11-16T22:55:12-03:00
draft: true
---

##### Tutotial: Como ingresar a nuestas comunidades en Matrix/RIOT**


**contracultura digital para hispano hablantes!!!**

Rek2 ayuda a los holgazanes de la peña  a ingresar nuestras comunidades en Matrix:

- MATRIX SERVER DESCENTRALIZADO Y DE SOFTWARE ABIERTO. 
- RIOT MORE THAN GROUP CHAT: COMMUNICATION.

***!!!***

<iframe width="854" height="480" src="https://www.youtube.com/embed/VAwbl2Dfqw8" frameborder="0" gesture="media" allowfullscreen></iframe>

##### Enlaces:
* [Matrix decentralized communication](https://matrix.org/)
* [RIOT Client](https://riot.im/)

##### Temas:
* [Hacktivismo](https://es.wikipedia.org/wiki/Hacktivismo)
* [free jeremy](hammond https://freejeremy.net/)
* [Free Julian Assange](https://www.freeassangenow.org/)
* [HackerSpaces](https://www.noisebridge.net/)

<br>
Musica gracias a [DualCore](https://dualcoremusic.com/nerdcore)
Twitter de Dualcore: ***@dualcoremusic***
<br>

[Nuestra pagina web ***HACKERñOL***](https://xn--hackerol-i3a.net/)
##### Nuestras comunidades desde donde sale este programa:
* https://binaryfreedom.info
* https://hispagatos.org
* https://noisebridge.net/wiki/DC415


Saludos a la peña y los que luchan! 

sigma0100

""